連登有冇人留意逆流

啱啱又出左新歌啦

隊band絕對係自己人
傾向係metal類 未必個個人都啱聽 不過絕對值得一試
以下係個人推介 覺得相對易入口既

叫佢轉返個支那英文拼音

駛唔到

新歌技術問題佢哋已經repost

又一首補血歌，逆流d歌詞從來沒有失望

Youtube wow and flutter live 緊

啲聲好聽到